戰爭狀態

戰爭狀態

資源來源的重要性。
連登應該立即作出反應公佈，熱門頭條第一版收集正確資訊，取代官媒不實報導或隱瞞的消息，為香港人提供第一手資訊來源，
比如公佈那些學生停課 交通停駛，鐵路停行
為學生家長提正確資訊以及應對方法
現在大量學生滯留在交通工具上唔上唔落